升學就業 中大運動醫學（求問）

求救，我收到中大運動醫學的面試，但我有好多問題想問，包括出路，有冇朋友讀呢科可以幫到我。